\documentclass[a4paper,french,10pt]{moderncv}
\moderncvcolor{blue}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvicons{awesome}

\usepackage{babel}
\frenchsetup{ItemLabelii=\textendash}

\usepackage[default]{opensans}

\usepackage[scale=0.85]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.6cm}
\recomputelengths{}

% Personal data
\name{Arnaud}{Rocher}
\title{Développeur Rust}
\born{09 décembre 1984}
\address{38 rue Platon}{72000 Le Mans}
\phone[mobile]{06 79 93 01 17}
\email{arnaud.roche3@gmail.com}
\social[linkedin]{arnaud-rocher}
\social[github]{cailloumajor}

\begin{document}
\maketitle{}

\section{Expérience professionnelle}
\cventry{11/2023--auj.}%
{Développeur Rust}{Nano Corp.}{Paris}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Maintenance et amélioration des éléments du périmètre « core », comprenant la sonde réseau;
    \item Développement d'un client Rust pour la base de données \textit{ClickHouse}, utilisant le protocole natif
          TCP (rétro-ingénierie du protocole et du code source du client officiel en C++).
  \end{itemize}
}
\cventry{2022--11/2023}%
{Développeur solutions numériques industrielles}{NTN Transmissions Europe}{Allonnes (72)}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Développement et intégration d'une solution full-stack de collecte, affichage
          et analyse de données de lignes de production industrielles.\\
          Technologies mises en œuvre: OPC-UA, MongoDB, InfluxDB, Centrifugo, Grafana, Docker.\\
          Langages ou frameworks utilisés: Rust (dont WASM), Go, Vue.js.
  \end{itemize}
}
\cventry{2013--2022}%
{Automaticien}{NTN Transmissions Europe}{Allonnes (72)}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Amélioration et assistance au dépannage de moyens d'usinage
          et traitement thermique;
    \item Participation aux projets d'acquisition de moyens neufs.
  \end{itemize}
}
\cventry{2011--2013}%
{Technicien de maintenance}{NTN Transmissions Europe}{Allonnes (72)}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Suivi des pannes longues (extraction GMAO, analyse avec méthode
          Maxer);
    \item Modifications d'automatisme sur moyens de tournage et rectification.
  \end{itemize}
}
\cventry{2005--2011}%
{Dépanneur électro-mécanicien}{NTN Transmissions Europe}{Allonnes (72)}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Maintenance préventive et dépannage (dont 5 ans en équipe de nuit)
          sur moyens d'usinage, de traitement thermique et de sous-assemblage.
  \end{itemize}
}
\cventry{2003--2005}%
{Apprenti}{Getelectric}{Grenoble}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Étude et réalisation d'installations électriques tertiaires.
  \end{itemize}
}
\cventry{2001--2003}%
{Apprenti}{Auto Châssis International (ex-Renault)}{Le Mans}{}{%
  \begin{itemize}
    \item Maintenance préventive et curative sur moyens d'usinage et
          d'assemblage.
  \end{itemize}
}

\section{Formation}
\cventry{2003--2005}%
{B.T.S. Électrotechnique}{C.F.A.I. Maison de la production}{Moirans (38)
}%
{\textit{14,9 / 20}}{}
\cventry{2001--2003}%
{Bac Pro Équipements et Installations Électriques}{C.F.A.I. de l'A.F.P.}{Le Mans}%
{\textit{17,06 / 20}}{}
\cventry{1999--2001}%
{B.E.P. Électrotechnique}{E.T.P. de l'A.F.P.}{Le Mans}%
{\textit{17,28 / 20}}{}

\section{Compétences}
\subsection{Automatisme / Robotique}
\cvitem{}{Siemens S7--300/1200/1500, 840D pl/sl, S7 Distributed Safety, STEP7 Safety,
  SINUMERIK Safety Integrated SPL, IHM; réseaux PROFIBUS et PROFINET; KUKA KRC1, KRC2,
  KRC4; Mitsubishi A/Q; Robots et CN Fanuc.}
\subsection{Informatique}
\cvitem{Administration}{Systèmes Linux (Debian), réseau Ethernet, Docker, virtualisation.}
\cvitem{Programmation}{Rust, Go, Python, C, C++, HTML, CSS, Javascript/Typescript, Vue.js, informatique
  embarquée.
}

\subsection{Langues}
\cvitem{Anglais}{Lu, parlé, écrit (technique).}

\section{Centres d'intérêt}
\cvitem{}{Informatique, électronique, sports mécaniques, langues étrangères (Italien).}

\vfill
\enlargethispage{\footskip}
\centering\textit{\small Proudly made with \LaTeX}

\end{document}
